กลับถูก
ชื่อดัง
ซึ่งทำเลียนแบบ
ซึ่งหลังจากมีข่าว
ตัวเว็บไซต์ใช้ระบบของ
ตัวใหม่
ทางการเกาหลีเหนือเปิดตัวเว็บไซต์สื่อสังคมออนไลน์
ที่มา
ที่รายงานข่าวไอทีในเกาหลีเหนือเป็นประจำ
ทุกประการ
ทุกประการ
บริษัทผู้ให้บริการ
บางบัญชีถึงกับล้อ
ผมพยายามลองเข้าแล้ว
ผู้จัดการฝ่ายวิเคราะห์อินเทอร์เน็ตของ
ผู้นำสูงสุดของเกาหลีเหนือด้วย
ผู้สื่อข่าวของเว็บไซต์
ระบุว่าเว็บไซต์นี้อาจจะถูกเอาลงไม่ให้เข้าถึงจากอินเทอร์เน็ตเมื่อใดก็ได้
รายงานเมื่อวันศุกร์ที่ผ่านมาว่า
ว่าเป็น
อันหนึ่งแทนครับ
เกาหลีเหนือเปิดตัวสื่อสังคมออนไลน์
เลียนแบบ
เว็บดังกล่าวถูกค้นพบโดย
แต่ก็ไม่สามารถเข้าได้
แปลว่าน่าจะเอาลงไปแล้ว
และมีหน้าตาเหมือน
และสามารถเข้าใช้งานได้จากต่างประเทศ
โดยมีคนเริ่มไปตั้งบัญชีผู้ใช้บ้างแล้ว
โดยระบุว่าเป็นเรื่องน่าแปลกที่เว็บไซต์สามารถเข้าถึงได้จากต่างประเทศ
ในการทำงาน
ไปยังคลิปวิดีโอ
ไม่แจกฟรี
CNN
CNN
DNS
Doug
Dyn
Dynamic
Facebook
Facebook
Facebook
Jong
Kim
Korea
Korea
Madory
Martyn
Money
Money
North
North
Tech
Tech
Un
Williams
YouTube
network
parody
phpDolphin
redirect
social
